msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:50+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_account/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist/billing.ex:59
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0"
msgstr "$0"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0.50"
msgstr "$0.50"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{inviter} has invited you to join the %{organization} organization"
msgstr "%{inviter} 邀請您加入 %{organization} 組織"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:294
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{month}/%{year}"
msgstr "%{月}/%{年｝"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:175
#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀請"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add payment method"
msgstr "新增付款方式"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:124
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: lib/tuist/billing.ex:37
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:187
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Air"
msgstr "Air"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All billing correspondence will go to this email"
msgstr "所有帳單信函將發送到此電子郵件"

#: lib/tuist/billing.ex:46
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All features, no credit card required"
msgstr "完整功能，無需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All members"
msgstr "所有成員"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All regions"
msgstr "所有地區"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:99
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "您確定要刪除這個嗎？"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove %{name} from this organization?"
msgstr "您確定要將 %{name} 從這個組織中移除嗎？"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:71
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:314
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing email"
msgstr "帳單電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:63
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:137
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:211
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:283
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:62
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:157
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change subscription plan"
msgstr "變更訂閱方案"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your subscription to fit your needs."
msgstr "變更您的訂閱，以符合您的需求。"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose where your artifacts, like module cache binaries, are stored for legal compliance."
msgstr "選擇您的藝術品（如模組快取二進位檔）儲存位置，以符合法律規定。"

#: lib/tuist/billing.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support"
msgstr "社群支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support via forum"
msgstr "透過論壇獲得社群支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support: Support via community forum"
msgstr "社群支援：透過社群論壇提供支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completely free for open source projects"
msgstr "開放原始碼專案完全免費"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your email"
msgstr "確認您的電子郵件"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation instructions"
msgstr "確認指示"

#: lib/tuist/billing.ex:79
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact sales"
msgstr "聯絡銷售人員"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create a new organization"
msgstr "建立新組織"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create an organization account to continue"
msgstr "建立組織帳號以繼續"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create organization"
msgstr "建立組織"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance"
msgstr "建立您的方案或自行託管您的實例。"

#: lib/tuist/billing.ex:77
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance."
msgstr "建立您的方案或自行託管您的實例。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:199
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:228
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Current plan"
msgstr "目前計劃"

#: lib/tuist/billing.ex:78
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:245
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "客製化"

#: lib/tuist/billing.ex:81
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms"
msgstr "自訂條款"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms: Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "自訂條款：量身定制的協議，滿足您的特定需求"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:145
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:84
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete organization"
msgstr "刪除組織"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting the organization will delete all of its projects"
msgstr "刪除組織會刪除其所有專案"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:265
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting your account will also delete all the projects that belong to it"
msgstr "刪除您的帳號也會刪除所有屬於它的專案"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Did you request to reset your password?"
msgstr "您是否要求重新設定密碼？"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Downgrade"
msgstr "降級"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:334
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:274
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter this organization's name to confirm"
msgstr "輸入此組織名稱以確認"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:272
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your username to confirm"
msgstr "輸入您的使用者名稱以確認"

#: lib/tuist/billing.ex:75
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:243
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enterprise"
msgstr "企業版"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: lib/tuist/billing.ex:40
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:189
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free tier exceeded"
msgstr "超出免費等級"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free under tier limits"
msgstr "免費方案限額內免費"

#: lib/tuist/billing.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price"
msgstr "豐厚的基本價格"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price: Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "優惠的基本價格：如果低於免費等級限制，則無需支付任何費用"

#: lib/tuist/billing.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier"
msgstr "慷慨的免費月費層級"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier: Usage capped at free tier limits"
msgstr "慷慨的每月免費等級：使用量以免費等級限制為上限"

#: lib/tuist/billing.ex:41
#: lib/tuist/billing.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started"
msgstr "立即開始"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required"
msgstr "無需信用卡即可開始使用。"

#: lib/tuist/billing.ex:39
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required—try with no commitment."
msgstr "無需信用卡即可開始使用 - 試用無需承諾。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{invitee_email}, you can join the organization by clicking the button below:"
msgstr "Hola %{invitee_email}，您可以點擊下面的按鈕加入組織："

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{name}, you can reset your password by clicking the button below:"
msgstr "您好 %{姓名}，您可以按一下下面的按鈕重設密碼："

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:118
#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If you didn't make this request, feel free to ignore this email."
msgstr "如果您沒有提出此要求，請隨時忽略此電子郵件。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation accepted!"
msgstr "接受邀請！"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation not found"
msgstr "未找到邀請函"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation rejected"
msgstr "拒絕邀請"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation to %{organization_name}"
msgstr "邀請參加 %{ 組織名稱｝"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitations"
msgstr "邀請函"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite member"
msgstr "邀請會員"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members"
msgstr "邀請會員"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:306
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members to your organization"
msgstr "邀請會員加入您的組織"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

#: lib/tuist/billing.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free"
msgstr "完全免費"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free: All features, no credit card required"
msgstr "就像，完全免費：所有功能，無需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:99
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:236
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage role"
msgstr "管理角色"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage your billing and payment details"
msgstr "管理您的帳單和付款細節"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "會員"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Most Popular"
msgstr "最受歡迎"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/tuist/billing.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No credit card required"
msgstr "無需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:303
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No invitations created"
msgstr "未建立邀請函"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No members found"
msgstr "未找到成員"

#: lib/tuist/billing.ex:83
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:248
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise"
msgstr "現場安裝"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise: Self-host your instance of Tuist"
msgstr "內部部署：自行託管您的 Tuist 實例"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Open source"
msgstr "開放原始碼"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:54
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "組織名稱"

#: lib/tuist/accounts/user.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不匹配"

#: lib/tuist/billing.ex:64
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "低於免費方案限額無需付費"

#: lib/tuist/billing.ex:66
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:221
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay only for what you use per feature"
msgstr "按功能使用量付費"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payments for your subscription are made using the default card."
msgstr "您的訂閱使用預設卡付款。"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:231
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pricing details"
msgstr "定價詳情"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support"
msgstr "優先支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support via shared Slack channel"
msgstr "透過共用的 Slack 頻道提供優先支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support: Via shared Slack channel"
msgstr "優先支援：透過共用的 Slack 頻道"

#: lib/tuist/billing.ex:56
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:215
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pro"
msgstr "Pro"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:225
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits"
msgstr "遠端快取記憶體命中率"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits:"
msgstr "遠端快取命中："

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:214
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:178
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove member"
msgstr "移除成員"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:71
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename organization"
msgstr "重新命名組織"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename your organization?"
msgstr "重新命名您的組織？"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:49
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming can have unexpected consequences"
msgstr "重新命名可能會產生意想不到的後果"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming your organization can have unintended side effects."
msgstr "重新命名組織可能會產生意想不到的副作用。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password instructions"
msgstr "重設密碼說明"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset your password"
msgstr "重設密碼"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:287
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Revoke invite"
msgstr "撤銷邀請"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:93
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search members..."
msgstr "搜尋會員..."

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Select region"
msgstr "選擇區域"

#: lib/tuist/billing.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Self-host your instance of Tuist"
msgstr "自行託管您的 Tuist 實例"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:32
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support"
msgstr "標準支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support via Slack and email"
msgstr "透過 Slack 和電子郵件獲得標準支援"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support: Via Slack and email"
msgstr "透過 Slack 和電子郵件獲得標準支援"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Storage region"
msgstr "儲存區域"

#: lib/tuist/billing.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Support via community forum"
msgstr "透過社群論壇提供支援"

#: lib/tuist/billing.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "量身訂做的協議，滿足您的特定需求"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:87
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法撤銷。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "To start using Tuist, verify your email and you are good to go:"
msgstr "要開始使用 Tuist，只需驗證您的電子郵件即可："

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:261
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "嘗試變更您的搜尋字詞"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "Tuist 標誌"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: lib/tuist/vcs.ex:464
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/tuist/billing.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unlimited projects"
msgstr "無限制專案"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:325
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update billing email"
msgstr "更新帳單電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:257
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update payment method"
msgstr "更新付款方式"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:163
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update username"
msgstr "更新使用者名稱"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:181
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update your username?"
msgstr "更新您的用戶名？"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Updating your username can have unintended consequences."
msgstr "更新您的使用者名稱可能會產生意想不到的後果。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:162
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade plan"
msgstr "升級計劃"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: lib/tuist/billing.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage capped at free tier limits"
msgstr "使用上限為免費等級限制"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage details"
msgstr "使用細節"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based"
msgstr "以使用量為基礎"

#: lib/tuist/billing.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing"
msgstr "按使用量定價"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier"
msgstr "超出免費方案後按用量計費。"

#: lib/tuist/billing.ex:58
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier."
msgstr "超出免費方案後按用量計費。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing: Pay only for what you use per feature"
msgstr "以使用量為基礎的定價：只需為您使用的每項功能支付費用"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Use all Tuist features as long as you stay open source."
msgstr "只要保持開放原始碼，就可以使用所有 Tuist 功能。"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:123
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:203
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via Slack and email"
msgstr "透過 Slack 和電子郵件"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via shared Slack channel"
msgstr "透過共用的 Slack 頻道"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We could not find the invitation you are trying to accept. Please try again."
msgstr "我們無法找到您要接受的邀請。請再試一次。"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您無權執行此動作。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are now a part of %{organization} organization"
msgstr "您現在是 %{organization} 組織的一員"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have accepted the invite to join the organization"
msgstr "您已接受邀請加入組織"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have been invited"
msgstr "您已受邀"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have rejected the invite to join the organization"
msgstr "您已拒絕加入組織的邀請"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you recently signed up for a Tuist account."
msgstr "您收到這封電子郵件，是因為您最近註冊了 Tuist 帳戶。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you requested a password reset for your Tuist account."
msgstr "您收到這封電子郵件，是因為您要求重設您的 Tuist 帳戶密碼。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You were invited to join the %{organization_name} Tuist organization by %{inviter_email}"
msgstr "%{inviter_email} 邀請您加入 %{organization_name} Tuist 組織。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You won’t be able to access this organization unless invited again."
msgstr "除非再次受到邀請，否則您將無法存取此組織。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You're Almost Set!"
msgstr "您幾乎已經準備好了！"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You’ve exceeded your free tier quota and will incur charges for additional usage."
msgstr "您已超出免費等級的配額，額外使用將產生費用。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "about remote cache hits"
msgstr "關於遠端快取命中"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:228
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "above free tier"
msgstr "免費等級以上"

#: lib/tuist/billing.ex:60
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "and up"
msgstr "起"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged /per month"
msgstr "每月收費"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged on %{next_charge_date}"
msgstr "於 %{next_charge_date} 收費"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
msgstr "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
